[認真] 新手玩美股期權有野想問

算吧啦 而家買期權iv大到傻

個spared太大 唔抵買

想問short put 其實係咪有錢接貨就冇風險 上網睇d人話輸無限 心諗點會 最多咪跌到0蚊

同埋係咪到價就會自己買貨？用富途

簡單講期權未入價內就會有時間值，唔會跟足正股升跌。到價可以行使或平倉，但通常價內spread太大，可lock倉鎖定利潤